咩叫世界觀？

一個人世界觀大左姐係點？How widened is your horizon?
同一段感情又有咩關係？

其實我覺得即係一個人的見識同價值觀

有錢自然有女 所以女人都係雞
港女都唔例如 至不過係次等貨扮一等貨 臭貨
所以唔駛刻意去溝女

世界好大
飛咗你去食洋腸

翻譯：你搵錢咁少，我點同你捱？

價值觀對內在，世界觀對外在。
一個人面對自我、尋找自我，亦面對世界、了解世界。